有冇人覺得班Child登仔先係最撚偽善

人地話虐待或者食貓狗殘忍
班Child登仔又出嚟話豬牛羊雞好慘被人食冇人同佢地發聲

人地醫護出嚟爭取自己既權益
班Child登仔又出嚟話清潔工好慘
人工同待遇仲差過醫護又唔見醫護為佢地發聲

但呢班人從來都冇為豬牛羊雞同清潔工發聲，純粹當佢地condom消費佢地去攻擊人

當班Child登仔達到佢地既目的，豬牛羊雞？清潔工？Who fucking care？

睇返偽善定義
偽善是滿口仁義道德、道貌岸然，但私底下行惡的人。糾舉他人行為，而己身同作為而噤聲之人。對惡者行善，博得美名卻使現實惡化之人。

屌你仲偽善過佢地口中嗰班大愛動物膠同醫護

呢到啲人十個有八個假膠，同佢地講道理邏輯晒鳩氣，留返啲精神去同其他正常理性討論算啦

上堂時間，暫時冇人攻擊

可能要等4點鐘放學之後先有人駁

child登仔舉個慘啲嘅例只係為左屌9抗爭者
唔係為慘嘅人發聲
冇善嘅成份
連偽善都唔係

個原則就係一律唔准發聲，從一而終

然後屌香港人係港奴港豬
冇人發聲

正解 一路睇一路R哂頭

落井下石不嬲係兒登座右銘

連登仔根本就係廢老

如果鬼佬食狗肉你估佢地反唔反

外國人食狗方法人道

yes
根本成班垃圾
老左就自然變廢老

講得好

只准發佢地認為岩既聲

其實大家都係偽善
何必分到咁細

起碼人地唔會消費其他受害者去攻擊其他人

另一個角度去睇
佢地咪又係漠視左其他動物既情況

[/red]
偽善一詞 同樣可以用落動物撚身上

係 樓主get錯晒 真係以為有連登仔會覺得豬牛羊雞好慘

高質

偽善係唔食貓狗但食豬牛嘅人
佢地連善都唔偽
大大聲做仆街=合理

咁你覺得邊種人最偽善先

一個就因為主觀感受覺得貓狗慘，但無辦法正視其他動物既慘況

一個就當其他動物係condom，講到佢地好慘好可憐，但實際上只係為攻擊佢地口中既動物撚

無話邊個最偽善
真係要講 只係觀點與角度不同

BTW 其實你係咪誤解左D野
好多人覺得動物撚煩 係因為覺得佢地雙重標準